\begin{itemize}
	\item     Die Jugendversammlung, die über die Auflösung beschließen soll, ist nur dann beschlussfähig, wenn sie mit einer Frist von einem Monat zu diesem Zweck einberufen wurde, und wenn mindestens 40\% der Mitgliedsvereine und -verbände durch anwesende Delegierte vertreten sind.

	\item  Ist die Versammlung nicht beschlussfähig, so ist innerhalb eines Monats eine zweite außerordentliche Jugendversammlung abzuhalten, die dann ohne Rücksicht auf die Zahl der erschienenen Stimmberechtigten beschließt.


	\item Der Beschluss über die Auflösung bedarf einer Mehrheit von 2/3 der anwesenden Stimmberechtigten.


	\item Wird die Auflösung der Abteilung beschlossen, geht das verbleibende Vermögen, nach Abzug eventuell anfallender Abwicklungskosten, an den DFV.
\end{itemize}
